荷蘭上網sim咭/wifi蛋

有冇巴絲知邊張好用同冇咁貴？

之前係KLook買左張3嘅歐洲sim卡 收得一般般 但可以打電話 同好多歐洲國家都用到 好似百五蚊內
有張荷蘭metro卡 類似octopus 個時買左 走個時冇得退 巴打/絲打要唔要？

要呀 多謝巴打

啱啱google到呢張
唔知收得好唔好

Tg @cecilia8264

你淨係留ams定係全國周圍去？
全國周圍去就求其買張二手OV-chipkaart
淨係留ams就land左果日係機場買張GVB既day ticket，其實計返唔係好抵但方便，所有GVB既交通工具都任搭（只限ams市內），不過機場出市區同市區返機場果兩程GVB都無車到，一定要買返飛

3UK